有咩原因令到香港人好撚鐘意返工

除咗
係因為窮啊屌你個閪
之外

係因為做野先無時間諗起分手既痛

香港人除左返工之外仲有咩做
咪又係食飯訓教

因為老細好鐘意見到人返工，唔洗有效率，唔洗有利潤，最緊要準時坐係度

當你失業嘅時候就會知有工返嘅好
利申：失業中

訴求黎架

唔返工 屋都冇得住

興趣：無
朋友：無
愛情：求其搵個伴
家庭：怨父怨母+窮撚唔好生仔

除咗事業 仲有咩淨?

對任何事物都無動力精力去投入同了解
永遠新屎坑+三分鐘熱度

見多人玩咩做咩食咩就跟
從來無花時間建立自己
大部分人連自己想點鍾意點都講唔出

咁樣嘅人種 就算中咗六合彩
第朝都係會乖乖返工

成日幻想唔洗做
到真係唔洗做果陣就發現
自己除咗做資本家嘅奴隸
根本毫無價值

返工先係興趣
無興趣
有興趣不過要靠返工先支持到興趣
唔想做老細
無朋友
奴隸DNA

喺窮啊屌你老母

其實好多賤種香港人拍拖都係求其搵個伴，然後呃自己好幸福
At least我身邊啲女仔朋友係咁

推動社會經濟發展

唔返工邊有錢叫雞

由細到大講入好學校 畢業搵份好工搵好多錢
鄰居朋友見面問近況都係問你返工放工工作近況
但香港地返工除左做老闆 公司高層 公務員
其他都係食得屎
最終真理係炒樓才是皇道 但書本唔會教

變左感情台
人做耐左 , 先發覺電視講果句 "同你過世果個 永遠唔係你最愛果個" 係真

年紀大左 , 少左後生時渴求既激情,
愛情既野, 求咩丫, 但求有個人鍚自己 對自己好咪算囉.
自己鐘唔鐘意佢? 一般般啦, 未去到好鐘意

係窮呀屌你個閪

友情都係
發覺好多人努力返工係因為除咗返工，根本冇其他嘢做
加上而家封咗關

其實係因窮既代價太大，生活冇保障就自然逼住努力番工。